開始覺得facebook page 公關災難好仆街

我諗大家都有留意呢個page
呢個page主要針對政府或大公司既公關柒事
將原本未完全發酵既災難進一步發大

公道咁講，佢地屌得啱既機率唔低既
大約三份之二都屌得得啱，高過唔少電視台同報紙

但我在意既係屌錯果三份一
輿論係人云亦云既。轉載炒得火熱既Facebook Post，然後加把嘴，係好容易吸引到注意同推波助瀾
群眾冇了解清楚就喺網絡表態係好難避免
但呢個Facebook page作為有一定影響力既網上KOL
公關災難Page對於自己post錯既野相當不負責任，通常都係輕輕的Edit post，不留下一句道歉

現今社會，建立正面既企業形象好難
摧毀形象就好簡單，只需求一張圖一條片一個Post
就足以將一路以外積累既口脾一鋪清袋

如果真係公司做錯得離譜既，咁間公司抵死啦
但如果問題係來自KOL的錯誤指控，呢啲KOL要點負責呢？

有乜好講KOL
大大份蘋果日報都以偏概全報道地鐵抄apps
根本之間利益關係外人唔會知

可以做嘅事係自己research下
唔好成日俾人利用 跟車太貼

例子

衝出黎柒，GoGoVan C4V 分不清

最近100毛幫celine洗底
我估都係收左錢

群眾有幾醒就無謂討論啦，無論連登仔定港豬都輿論路上既馬路炸彈

但呢啲傳統／新興媒體，因為佢地既錯誤報導而傷害緊其他人
點解可以唔負責咁無恥呢

將樓主文中 Facebook Page/KOL 換成 TVB 一樣有呢個問題

分別在於：
FB唔系伴隨熱狗成長（可以肆無忌憚咁屌）
TVB系由細到大伴隨熱狗成長（唔屌得）

咁仆街，有無LINK？